中國好快取代美國霸主地位，大家有咩想講

我係中國人呀hi

我係中国人呀Hi

正唔洗學英文

地球 月球 火星 都是中國的

準備燒bno 中國應該會變世界第一大國
好好享受呢個世界強國市民身份

有啥好說得呢？我們壓根兒就是中國人，省省唄

我愛中國共產黨

讀多D 歷史至講野啦 睇下70年代美國

玩膠好開心？

反而我覺得會係俄羅斯先係當道嗰個中國從來都入唔到呢場戰爭入面

这位同志说的可对了

全世界共享共產黨榮耀

厲害了我的國

當年對手係蘇聯唔係中共

願聞其詳

敵人嘅敵人就係朋友,美國死咗.就等於兔死狗烹 中國冇利用價值 加上中國分化打壓平民就叻 但係真係打仗始終差咁啲嘢

要撈底大貓了

收皮啦屌你老母, 人口老化國家, 等住比印度超越啦

熱烈恭賀美利堅特區順利回歸
我係中國人呀屌

風吹邊度就向邊面靠，風骨里啲咁岸鳩既野又唔可以當飯食，做人要可黃可藍先得架

得唔得呀？

今次美國佬玩政治可以玩到白宮分裂、道德高地都拎埋

你中共最高層次都係用打貪都收人皮

要好似尚書大人咁先係

2020上海成為國際金融中心

關我L事咩 中国人從來冇當我地中国人